歷史問題

想問當年革命係點樣武裝 理論上所有野都係國家監控

走私

咩革命先？

辛亥啦例如佢仲要係廣州搞先？

你搵清末既監控同2019年既監控黎比？

日本仔Sell武器俾孫大砲

中川恆次郎在信中稱「孫文仍時時來館，提出務欲我國予以聲援，但從來與我方並無關係，且不說內部事宜，亦不談黨員人數，又無勃興之準備。孫文說已制定由碼頭附近運入武器的計劃，只要我國給予一些聲援，即可充分舉事。尊強盜為英雄豪傑等事，皆恰有閱讀《水滸傳》時的感覺。總之，孫文等所說的要在兩廣獨立成立共和國，只不過是空中樓閣而已。」 [9]

原來thanks